不懂撒嬌的女人 合成電子加結他

弱？

林文龍 加宣宣 已經足夠盡情吧

邊間教會？

完全唔得

不懂撒嬌的女人 合埋大髀吹喇叭
她偏卻太傲氣 見面也不多說話